法國好多支那人唔講「溫習」反而講「複習」

溫故知新